# TW - Tehnologii Web

**In folderul [Examen](./Examen) se gaseste cerinta de la examen care seamana cu cea de la [Tema 3](./Teme/Tema 3 - TW).**

**Tot in acelasi folder se gasesc cerinte din anii trecuti si cerinte de la celelalte grupe (2 si 3).**
